剛剛發夢夢到T1停車場出面有三架狗籠車

全部full gear 藍衫防暴
客運同夢者請注意

圖

我發夢塔A37 都見到 有十幾部

我頭先開post話搭巴士係屯門見到幾架警車出 大興行動基地都見到 不過無人理我